DQ博士

難得DQ稱得上 十分之高超
無腦發言同叫囂 就快被獅鳥
Docter同臘腸好重要
要令堂母親安息不必了
天天奶共最緊要 維尼嚟啦~

Doctor*

Sor 手殘

不完美 有待改進

曱甴王 甴近平

何君iq稱得上 十分之低b
智障笨柒同on9 會嚇你一跳
Popo同老黑 好重要

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕